開citi priority 戶口 要唔要即時 入錢？

唔該巴打絲打
係咪要入50萬？

三個月

no need